#CHANGELOG DE LAS PRACTICAS DE SII  
#### **ESCRITO POR JONATHAN MARIN 53394**
##Fin Practica 4
2019-15-12
-**V4.2**
	Features:Implementado cliente y servidor correctamente

-**V4.1**
	Features:Cmakelist bien y mundoservidor y eso cambiado, no funciona aun

##Inicio Practica 4
 
##Fin Práctica 3
2019-11-23
-**V3.4**
	Features:Ahora el bot mueve la raqueta2 despues de 5 segundos
   
-**V3.3** 
	Features:-Ahora la partida termina cuando se llega a 4 puntos
		 -Se ha mejorado la comunicación entre tuberias y arreglado bugs

-**V3.2**
	Features:-Se ha incorporado bot y su funcionalidad

-**V3.1**
	Features:-Se ha incorporado logger que informa del resultado del partido.

2019-11-10
##Inicio Práctica 3

##Fin Práctica 2
2019-10-29

-**V2.1**   
	Features: -Ahora la pelota cambia de tamaño  
-**V2.0**  
	Features: -Se ha hecho una incorporado el movimiento a la raqueta y a la pelota  
 
2019-10-29
##Inicio Práctica 2

##Fin Práctica 1
2019-10-27

-**V1.3**
	Features: -Se ha creado un changelog sencillo y se ha terminado la práctica 1  

-**V1.2** 
	Features: -Se han arreglado los nombres de las carpetas y se ha aÃ±adido comentarios en tenis.cpp  

-**V1.0**
	Features: -Se ha añadido el repositorio de SII al bitbucket personal maring.jonathan

2019-10-15
##*Inicio Práctica 1*  

